---
id: "346169413623066"
title: Kollektiv Schillerstraße in der Gleis-Bar
start: 2021-07-16 22:00
end: 2021-07-18 04:30
address: Schillerstraße 44, 89077 Ulm
link: https://www.facebook.com/events/346169413623066/
image: 216959948_1139477833215760_2673025562851252380_n.jpg
isCrawled: true
---
Techno & House <3 

Das Projekt "Gleis-Bar" ist gefördert durch den Beauftragten der Bundesregierung für Kultur und Medien („BKM“) und die Initiative Musik. Die Veranstaltungen laufen im Programm NEUSTART KULTUR. Thx dafür und soo! 